【就黎官酸】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMLXVIII

#StandWithOzil

無人開post

爺爺

1

頭先見冇人開諗住開 點知佢話內文超過2500字唔比我開

留名

+1

點樣先過到

小妹見下季廠個陣咁攻得，已申請左做阿狗

點解老婆清會開到

He rich

達蛇

雲加

Lm

躝

酸左羊留到2023

Link?

酸未 屌你老母

信愛蛇
深信非八大都會有出路
好似愛蛇教歐霸波都教到變歐霸之王

中風，皇馬拎返c8

簽左人未?

留返最後1日一次過酸先夠震撼

到時一字排開畫面靚啲

你老母，愛狗都買咗幾隻人啦

點做野

安古party羊C8係油腸中央一字排開

達狗躝未

最後可能得安一個排開

反達了 想用拖換埋d 垃圾返黎

gabriel來了

Let’s go

At this moment, nothing concrete in Diawara-Torreira swap @ASRomaPress @Solano_56

你條link寫住20150128

屌你! 2015

達蛇企中間，羊用同古企左右
羊隔離就C8 同普美斯，古隔離就安同新包皮
達蛇即場宣佈下季目標4冠王

Arsenal really should try offering Guendouzi in part-exchange for Aouar. Guendouzi plus £10m seems fair.

Aouar 唔係80m 咩

仲有錢落袋真係有里昂著數

party呢

達蛇宣佈完後直升機降落party壓軸出場

唔係話40m放比巴黎咩?

Let’s go!!!

我是子彈

點睇都係Lyon 加40m啦 伏左我地個拿卡

細爆laca+10m

唔係早啲買，早啲夾熟隊波好啲咩

巴打去過現場睇波未

今年無熱身賽?

係，我老闆會考英文syllabus A都F

勁到仆街

有,月尾搵咗痢嚟試炮

輕手啲

愛狗不嬲快

換撚到咩屌

冇c8玩完了

贏佢地3粒算
始終要番返D 面俾英超假冠軍

一個也不會來

難啲喎,我哋簽咗毁猁安

冇都有啲遠 但係下季可能會去睇下 有ben sheaf

真簽到真係射出黎。到時睇下真係簽到幾多個啦。
但古老板，一定要搞掂。代大眼奧燒條垃圾

安狗唔sick路要等電欺放完假翻黎帶路

屌，個金章又唔是廠嘅，咁張揚托柒咩

幸福來得太突然!!

一早揚曬啦Topic都welcome咗幾次

感動到喊左

我指落場時踐踏人地對波

原來係15年中咗伏

安下年掃金盃

原來你唔係曲緊

太天真

睇完個日期笑左

踐踏女球證對波

sth is going wrong

做咩依家無喺感情台開po

終於

report 左! fake news

諗唔到開咩好🤔

米背刺啦

一字排開

銀盃咋，那來金

痴線
同一時間簽咁多人

Mesut Ozil on his #Arsenal future:

“My position is clear. I’m here through to the last day of our agreement and I’ll give everything I have for this club.

"I showed in the past that I can come back into the team and I will show it again."

@TheAthleticUK

鳩

Dani Ceballos 🇪🇸 will return to Real Madrid this summer, despite ‘weeks’ of negotiations with Arsenal about a move, after they chose to bring him back to the club & test him in pre-season before deciding on his future. [AS] 👀 I personally really hope this isn’t true...He has been amazing since the restart and clearly loves Arsenal .. I am keeping my fingers crossed that they can get something sorted 🤞

完了吧

抵喇窮閪

條女都講左分手仲要痴埋去 唔好咁傻啦

好勵志加油

屌你老母我件新波衫玩撚完

MESUT OZIL INTERVIEW

Not leaving #AFC - fit & committed

Rejected pay cut as rushed, pressured + questions unanswered

No regrets, maybe proved right

Arsenal distancing from Uighur Muslim stance disappointing

運動家竟然有阿狗新波衫賣
賣緊700

真係因為減薪事件得罪高層被雪

皇馬球員pre season返皇馬好正常姐

Adidas食水深

各隊新一季波衫開賣左啦。球迷版700 好合理

Arsenal distancing from Uighur Muslim stance disappointing

但BLM就衝哂出嚟

feel到今季星散
no ceballos
no partey
羊唔續約
拿卡賤賣

We still have Özil
做名宿了

宣明會同巴丁擔大旗

anti-Muslim club

唔係買一送一咩？

又撚

波衫好似冇呢個優惠

Aouar好撚勁

前排買滿千八有半價，仲諗住一次過買齊三件

新c朗 巴丁 Pepe 三叉戟

宜家買鞋勁平
平時過千嗰啲宜家500都唔使

真 死仆街阿仙奴

下季saka同巴丁都嗌走👏🏻

冇啦，大業主唔會減租，但新款就keep住返，點都要平賣去庫存

Aouar起碼50m以上

宜家啲sales俾人cut都得返2-3個返

買一送一真係幾抵

用黎換古好過啦

仲有U18，青春風暴

約翰果汁
偷牌狗

Arsene Wenger turned down a recent approach to coach Barcelona, according to Le10Sport

一下收你檔

重回爺爺重用幼齒之路

我都係，拎嚟留念吧

We’ve got Ozil !!!

Party呢啲吹左咁耐都冇進展嘅九成買唔到㗎啦

本身波衫就用嚟紀念的

晨咁早就話咗下體一日未收皮都唔傾住

幾正

印多個8字落去囉

下季波衫黎

好搞笑

屌你老母

冇羊真係可以全力護級J左咁耐原來條女有撚

好撚屈

諗起之前山狗波衫變2禾b
遮撚咗Sanchez 加iwobi落去

阿仙奴當人傻？

自從拎左盃
阿post馬撚style番晒黎了

邊8個字?
係咪光字開頭?

我件新波衫玩撚完

RAP

@迷基，相澤終於有新作

AV?

圖/ seed?

佢可以拍真未亡人

ig話下個月有
個封面睇落去幾正
題材都吸引

佢話印多個8字
唔係印多8個字

安係咪盪失路呀

應該要等佢IG 出哂10 個goal of season 先
仲爭Auba 入車仔嗰球未出

屌你老母！

垃圾窮閪阿
又出d鳩價扮bid人
撚到d球迷一地精

依家除左金章
基本上全部都冇曬影

Özil: “In 2018, I had plenty of options that would have earned me far more money as a free agent, but I committed myself to Arsenal because this was the club and the fanbase I wanted to play for.”
[@TheAthleticUK]

金章都失埋蹤

笑撚死

真阿

Thanks Dan, glad you enjoyed it. From our conversation, I think he makes clear that he is not leaving under any circumstances before June 2021

達蛇會唔會用返佢

有金章你都要謝主隆恩啦

仲有成班手蓄日日賣燒賣燒
支持奧燒

躝
我反牧師林

佢拎住果樽咩黎

下，簽唔到其他，我考慮申請退廠鳥

只知道金章失了蹤 不知道簽約這麼久

可能佢同管理層角力緊

恭喜你成功得罪查蛇了

m'vila feel

又話一字排開

一字排開咁走 88

離隊一字排開

裝住啲精掛

其實今季件衫個䄂位係咪好窄

歐聯點解唔可以早d踢 成日都3點

啲R周人唔撚訓教又迫人陪佢唔訓

調返轉咁講燒你拖到最後都係想搏肥約或者做free agent

即使今次都係想做free agent

不過呢啲只可以怪球會弱勢 唔怪得球員 打工唔為錢為咩

官宣未

奧燒接受The Athletic的訪問，內容值得細味。

Future:

“My position is clear, I’m here through to the last day of our agreement and I’ll give everything I have for this club. Situations like these will never break me, they only make me stronger”

“I showed in the past that I can come back into the team and I will show it again. I’ll decide when I go, not other people. I didn’t sign for two or three years, I signed for four and that should be respected by everyone.”

“Things have obviously been difficult but I love Arsenal, I love to work there, I love the people in the club, the real people, those I’ve been with for a long time, and I love London, it’s my home. Whatever happened in the last two seasons, I’m happy and very strong mentally.”

“I never give up on anything. I want to help my team and I’ll fight for it. If I’m fit, I know what I can do on the pitch.”

Conversations with Arteta:

“I can’t talk about my private conversations with the coach,” Ozil says. “But I can tell you I know my body well.”

“I was fit enough to play every game before the break and, apart from a small injury, it was the same after. My daughter was born while we were off so maybe I was not always sleeping perfectly, but this is normal. I actually had more energy and excitement to play because of her.”

達蛇初到埗
唔會玩角力啦
今季季尾都試過無燒隊波唔會死

下季只會繼續雪
球會立場上考慮

如果球會唔企硬
球會同球員之間嘅談判只會越來越弱勢

球會只會愈難清瘀血e.g. Papa Mustafi
變咗更加助長合約戰士的存在⋯⋯

你憎Özil 就佢講咩都錯架啦
佢唔走就錯咁

自己生涯最黃金既時段比曬阿狗
到最後比個球會咁玩
比我都坐到最後呀

“As a player, you sometimes have bad days and can’t always be happy, especially if you’re not playing. When you know how good you are and you know you’re not going to be picked, it’s hard to be at 100 per cent and, of course, you can get disappointed.”

“This is my profession, it’s what I love doing: being on the pitch, playing matches, showing the people, helping the club and my team. I fully respect the coach’s decision but I believe these things should mainly be decided on the pitch. After the restart, I wasn’t given a chance to show what I can do. You don’t play 10 games in a row if you’re unfit, not good enough or don’t behave well. If I played these games badly and was then left out completely for that reason then I might understand, but this was not the case.”

Pay Cuts:

“As players, we all wanted to contribute, but we needed more information and many questions were unanswered. Everyone was fine with a deferral while there was so much uncertainty.”

“I would have been OK to take a bigger share and then a cut if required, once the football and financial outlook was clearer. But we were rushed into it without proper consultation. For anyone in this situation, you have a right to know everything, to understand why it is happening and where the money is going. But we didn’t get enough details, we just had to give a decision. It was far too quick for something so important and there was a lot of pressure.” This was not fair, especially for the young guys, and I refused. I had a baby at home and have commitments to my family here, in Turkey and in Germany to my charities, too, and also a new project we started to support people in London that was from the heart and not for publicity.”

“People who know me know exactly how generous I am and, as far as I’m aware, I was not the only player who rejected the cut in the end, but only my name came out.

I guess that’s because it is me and people have been trying for two years to destroy me, to make me unhappy, to push an agenda they hope will turn the supporters against me and paint a picture that is not true. Possibly the decision affected my chances on the pitch, I don’t know. But I’m not afraid to stand up for what I feel is right and when you see what has happened now with the jobs, maybe I was.”

Emery wanting Ozil out:

“It’s hard. When a player wants to leave and the club says no, the player must accept it unless they find a solution together. So when a club wants a player to leave and the player says no, the club must accept it unless a solution can be found together. I don’t want to leave, so that’s it. In 2018, I had plenty of options that would have earned me far more money as a free agent, but I committed myself to Arsenal because this was the club and the fanbase I wanted to play for. In that sense, nothing has changed. Mikel knows my quality and I will be ready when he needs me. I’m not going into pre-season thinking, ‘Final year, I can chill I know I don’t play’. These are not easy times for Arsenal and I want to help.”

“I still have a lot to offer and I train as hard as I can, whether I’m in the squad or not. If you’re called in, you have to be prepared. I’m doing all the necessary work on the pitch, with the fitness coach and in the gym. This is all I can do.”

Stats showing Arsenal play better without Ozil:

“If you consider the circumstances, you cannot use these statistics. If you have to, it is more accurate to look at the data for my whole Arsenal career and also from the 10 games after Mikel was appointed not so bad for someone who had barely been picked for a year and a half. People will always love or hate you, and the main thing is the people who know you and what they think. What the people outside say about my play or my character is irrelevant they just speak bullshit to make publicity and they know by using my name it will bring them attention. Do it as much as you like. I don’t care, or listen to people who don’t know me. I didn’t get here because of them but because of the family and friends who I trust and are always behind me.”

Joe Willock has more open play goals than Bruno Fernandes this season.

你唔洗幫我代言喎
我唔鐘意後期嘅燒

我批評佢都係對事唔對人

客觀啲睇清楚我嘅用字

黎緊呢7個鐘 會否官酸呢

咩叫「都」係想博肥約先
個時球會不嬲遲續約
藍斯都係咁Free走架啦 球會永遠最後一刻先續約怪球員

七個鐘後
我地心酸

官酸未

季尾冇燒打中下游隊輸喎

快 想要Aouar

輸一兩場姐

Willock剩係練後上射波
控傳呢幾年冇進步過

另外達囝教之後踢得硬左

我咪有講話球會弱勢囉

同埋球員踢波邊個唔為錢先

你不如講吓點排除球員搏肥約嘅心態先啦

係咪早兩年原價續球員先唔可以話球員搏肥約

正常球員都會搏肥約 你唔好將我個「搏」字當負面思想憎燒先啦好唔好

想睇Özil生咗個女之後入波會點慶祝

好似幾黑

而家嘅阿狗好多時就係爭嗰一兩場入唔到歐洲賽
雖然我唔認為出咗燒就一定贏到

印左幾耐

好似依家咁 仲有2年約
一係續一係賣 想博都無得博啦
根本球會管理有問題

你岩 岩岩睇Twitter見到太多人blame Ozil
激動左

季尾都喺得幾場打中下遊
其他前列黎

當fa cup special version lo

唉如果拎多4分下季熱狗就無歐洲賽

可能印左英超字

馬體會今晚出局啦屌，party快d過黎！

希望馬睇振作，睇開啲

咁冇了

全世界都逼緊我地all in partey

羅馬唔肯賣 roca去ac 波圖dxxxx要40m

Mesut Ozil on rejecting a pay cut:

"We didn’t get enough details, we just had to give a decision. This was not fair, especially for the young guys, and I refused. As far as I’m aware I was not the only player who rejected the cut in the end, but only my name came out."

再中立講啦
如果唔只燒一個拒絕pay cut
但只係得燒一個俾球會督灰
咁做法上係球會唔公道嘅
但無外人可以印證到真相
只有球員球會兩個各自有自己説法

講真覺得球會應該畀多啲尊重ozil
佢一定係近十年其中一個球會代表人物 好嚟好去咪幾好

而家歐洲賽突然一場過真係好賓周

咩叫好賓周

fa cup決賽版
好彩

賓周=鳩

認錯人

阿狗Twitter撚完狗未

亞視熱狗暗星幫高狗炒人護航

咁你咁大反應把撚咩

我鍾意c8想佢留係到著多幾次件波衫都唔得

你轟

都冇咩邊個踢得耐喺好黎好去
k6 上次都表演著波衫

點解係熱狗

講真 就算真係唔減都唔會咁雪法
Lock down前明明場場用
Lock down後就Bench都無
達子都解釋過點解唔用C8同關刀 但解釋唔到Ozil個Case

仲有呢D球會內部既事 就算得奧燒一個
球會放風出去都死啦

藍斯

買新果件藍色第三作客印giroud
又似廠又似轟
兩邊不是人

之前撐熱狗拎歐聯

冇觀眾，呢個安排最好！

大家一人讓一步
奧燒躝 牙狗又搞個farewell開開心心送佢走咪幾好

仲邊會開開心心得出黎，咪扮
大家安靜分到手已經ok

所以阿狗高層d處事真係好垃圾 好多個去到尾都係bad end收場

阿狗擺明唔肯比錢出糧 想奧燒提早斷約走啦
一係就好似獌比錢送山狗走

正正常常用多一年 最後一場拍手歡送咪算
咁多年黎 有邊個老左真係可以係阿狗光光彩彩咁走

如果我係奧巴都擔心黎緊個2年

現實啲啦，依家比較大啲嘅球會，都極商業化，有邊間講咩人情架，係咁架喇

Fans are unlikely to be allowed in to watch the Community Shield between Liverpool and Arsenal at Wembley later this month.

開頭仲話諗住放兩萬人入場睇

過兩年呢度就會有手足叫Auba躝㗎喇

所以呢隊波咪一沉不起

越窮越見鬼咪呢d

而家阿狗高層就嚟同賤種鍠有得揮

爺爺嬲到波都唔返黎睇
愛狗返黎開工先知比人炒

轟連拖台去阿都接受到 油王幫佢開路
林伯 秦利咪個個都係完約走

有邊個幸免於難
卡叔？

夢遺 卡叔

卡叔果陣有無人叫佢躝?

又古華特

卡叔jaded 冇聽過咩

格衰 躝

好似無 因為卡叔仲有貨交 不過成日傷

冇睇過 古華特真係好差？

波底幾好 扭得下

格衰

路jj
卡叔打左翼嗰期係地底泥

但燒係無錯wor, 依家佢篇專訪同之前既報導差唔多， 佢唔介意減人工， 什至可以減多d, 但球會都無解釋減左d人工點樣用， 依家真係減完都照炒人， 燒經常做善事都有眼見， 成日幫d有病既細路俾錢做手術， 依家好明顯係因為減人工件事搞到佢被雪。 見到文傑成日陰d陰d串佢就眼火爆， 前排仲同另外兩條撚屌整埋d乜鳩金曲金獎黎潤佢

記得路JJ連告別都無 突然就賣走左
係咪雲加無換出黎定傷左

奧斯爾最新採訪：

1）將會拒絕阿仙奴買斷他的合同，任何情況下都不會離開，自己狀態很好 + 對球隊很忠誠，他會在阿仙奴努力訓練，直到合同到期 ；

2）拒絕降薪是因為俱樂部的提議太急迫 + 感覺到被強迫 + 很多疑問俱樂部都未解答；

3）對拒絕降薪不感到後悔，以後會證明給外界看自己是對的；

4）阿仙奴與維吾爾族穆斯林的話題保持距離讓他感到很失望；

老J唔係完約走架咩？

我覺得燒下年出幾場幫球隊上返前四再走仲完滿

你一開始加佢人工就預左舊錢俾佢架啦

踢出成績嘅話
開多一兩年賤約俾佢

希望燒走得好好睇睇
利申迷燒

有印象有啲列隊拍手嘅儀式
好似有

球會咁想奧燒減薪
又比唔到啲答案奧燒

有

仲難過国安法搵證據charge人

雪燒跟本政治迫害
奶共高層

好似係 記錯

黑b 牙間都有告別

宜家球員球會媒體上準備隔空對罵咁款

ban圖. gif

d球員見到間球會咁撚亂

另類官宣

完全唔明白球會高層買人嘅思想

想free到佢人工去買人
不過賤種高層真係抵撚死
支持佢坐到完約

幾時到高安基bad end收場

咁咪唔好怪人地同你都講現實囉

支持奧燒 攬炒吧

買人就好易明 窮

偶像

笑到最後

高爺爺長命百歲
通常惡人先長命

咁雲爺爺咪⋯

燒嚟緊應該會好似咸爺離開皇馬嗰季咁
開頭搞到勁僵話唔會再出,跟住操練落力搏表現
最後出盡全力幫球會拎聯賽冠軍

yeahyeah離開左阿狗唔計

邊撚到有大球會大公司咁閪專登放風開人名架人地唔肯減人工
同共狗一有間諜篤灰就用黑材料抹黑人有咩分別

唔用ozil 應該三大原因
1 轉打343之後無位佢踢
2 唔肯減人工 （事實證明高層呃9球員）
3 新疆事件（贊助都關事，ozil著返Nike）

偶像最近有無食咩女

無做偶像好耐喇

david

最好最後高層跪係度求燒續約
球迷求佢唔好走

贊助唔關事wo 冇人cut約

上次續約已經係啦
而家呢

1個點 都唔知係因為踢343唔用燒
定無燒先要踢343

因為阿除左燒仲有咩攻中

肯雪燒就唔cut約

1 應該唔太關事la， 新仔smith 都放後備唔放燒， 唔通smith打343 會勁過燒？

叫燒記得咪撚續就得

人呢 人呢？

政治迫害
達sir新做無say

完

比錢咪有人囉

可能有比壓力
Adidas之前合作7年
今年突然唔同ozil續

電訊報【 Tier 3 】:

阿仙奴確實對羅馬23歲防守中場 Amadou Diawara 感興趣，但到目前只是在很早期的階段。 另外意大利方面的消息則稱兩傢俱樂部在考慮 Diawara — 托里拉互換，有可能還牽涉到 Justin Kluivert。

調番轉 係因為唔比用燒先轉343

Tokyo-Hot n0753 若菜亜衣東熱2本挿41 汁

又係細古華特， 條友睇黎好廢， 當條蔥咁搭黎搭去

當年爺爺打3421燒都係踢靠右邊個2
我唔覺得3後衛就用唔到燒
復賽後有時pepe頹到會覺得出燒都唔會差過佢

同感 所以先至急要左腳中堅
借唔到Gabriel 借Mari

米蘭體育報：

祖雲達斯加入爭奪馬體會中場 Thomas Partey 。

唔怪得獌4424 廢sir中完風都行得走得
去睇波睇住so9

咪阻撚住啦仆街要完藍又要partey

但Mari冬季簽架wo

人哋蛆Pjanić 30歳都賣到€ 60 million俾疤
可以一野轟落去

去祖 = 立即攞意甲 實唔夠爭啦

更加證明高層一早睇燒唔順眼

但人腳問題 + 達蛇初上場 未有威望 同時間去調教隊波

其實用細爆加拖仔換，有無得諗？

蛆用晒筆錢仲要補凸買左性病佬喇

細爆可能借給愛蛇

support ccp club

垃圾妓無錢有咩資格出聲

賣啦 屌

好現實嘅姐，邊個高價就賣比邊個

又借到完約Free走 屌你咩

性病佬+party 既話真係幾勁下

我哋錯囉 最好向北方學習
凡事都要以金錢作為衡量標準

呢啲幼幼純粹擺啫，咪又係出洛克人

阿仙奴 球員買賣 F級
痢狗小丑球員都 15m up
屌你老母 阿仙奴班 撚樣
一買一賣仲要蝕撚埋通脹
屌你老母 呢班含家剷炒未

新疆事件、同土耳其總統太熟、唔肯減人工
可能只係導火線
其實係高層孤9寒，想cut budget 至真

兩個乞衣爭飯食

前幾年踢到識飛既都係普通球員咁賣

70m 買返Arthur，擺明玩財技啫

蛆免簽返去玩一年放，點夠佢玩

愛蛇

果期好似中堅得返大爆同細梅，點都要搵個

最成功係賣song同100分

Standard: Arsenal defender Pablo Mari is hoping to be back training in September after working with a specialist in Spain.

市價計
Aouar 49.5m

細爆32.5m
拖30m

緊係唔抵啦

2&b

on9
無錢買件貨唔通送比你咩
咁樣都拉到去北方
你個腦裝屎架？

愛狗啱啱先買咗高基同Parejo 2個中中

以為你講koke

就算做善事，都要有理由，點解係送比廠，而唔係送比其他人

下體咪講明「50m，攞去」
不過而家呢個市，無乜邊隊會出50m買一個人

買Thiago算啦得返1年約

我以為aouar 值60up

基迪拉
藍斯
拉比奥特
賓坦古
艾化美路

多人到

收工都未官宣

7年前可以40m 買奧燒
點解7年後連45m 都拎唔到出黎...

拿比就係例子

疫情踢價

細爆上年都50m

疫情啫，上年都72m買pepe （雖然首期20m）

拿比 係我廠邊場踢到識飛？
想j返

無歐聯踢 同埋唔係出唔到 係想壓價

errrr英國同香港有時差
不過相信今日都係乜柒都冇嘅

對史雲斯個場

咁細爆加willock

燒起碼都係球星好有商業價值
另外我地呢季疫情下仲有幾個位要買，budget得60m，用50m買一個人真係難講啲。我諗要賣兩三個人先籌到旗

原來禾仔斷腳個場佢正選打得幾好...

當年西布朗都踢唔起，可以點？

仲有
Jeff Reine-Adelaide
Bennacer
Malen

好！

最尾好似女版拓

咁其實就差不多value
但係洛克人係達蛇愛將

係

Foirentina are really pushing for Torreira but face competition from Roma

勁撚到仆街
個時先18歲....

咩係女版拓？

快啲收皮吧

屌你老母，簽人未？學雲爺爺d衰野？

和b賣到40M

A swap deal is being considered for Torreira - Diawara. Nothing advanced With Arsenal, perhaps also inserting Justin Kluivert in the negotiation. [Roma Tier 1 @aleaus81 ]

咪係，日J夜J傷身呀

美羊約都未續，又無買人，on9

J到出血結果原陣開波，冇埋c8 auba

夢遺囉
起碼唔算不歡而散

大梅

Gazzetta say Juventus are seriously thinking about Thomas Partey.

呢單真係good deal
個時D迷禾仲屌曬鬼

但最後D錢又唔知去左邊

今日咁少迷愛手足上水

點只，冇拿冇拖冇叔冇C8，達蛇識煉仙？繼承爺爺幻齒之路

Class is permanent
阿狗越做越衰 個brand咁差唔怪得商業價值咁低
臭晒朵

迷愛社會賢達
邊似班迷雲攞白卡唔使做

Arsenal midfielder Mesut Ozil says he will stay with the club "through to the last day" of his contract in June 2021.

The former Germany international, 31, has not played since the Premier League resumed in June, with manager Mikel Arteta citing "pure football reasons".

But Ozil dismissed reports the club were looking to pay up the last year of his £350,000-a-week deal.

"Things have been difficult but I love Arsenal," he told the Athletic. "I'll decide when I go, not other people."

"I'll give everything I have for this club," Ozil added. "Situations like these will never break me, they only make me stronger. I showed in the past that I can come back into the team and I will show it again."

Ozil, who joined Arsenal in a £42.4m move from Real Madrid in 2013, fell out of favour under previous manager Unai Emery before returning to the side under interim boss Freddie Ljungberg.

After Arteta's appointment in December, Ozil started all 10 of Arsenal's Premier League games immediately before the coronavirus pandemic forced a three-month suspension of the Premier League in March, but has not featured in their past 13 matches in all competitions.

Despite Arteta and his first-team players accepting a 12.5% pay cut in April, Arsenal announced they plan to make 55 staff redundant because of the financial impact of the coronavirus pandemic.

Ozil opted against a pay cut because the players were "rushed" and believes "possibly the decision affected my chances on the pitch".

While he respects Arteta's decision to leave him out, Ozil believes he should have been given a chance to show what he can do on the pitch, saying: "You don't play 10 games in a row if you're unfit, not good enough or don't behave well."

He added that he was "not the only player who rejected the cut in the end, but only my name came out".

圖呢 gif 呢

拿比連西布朗都冇得踢
邊個估到依家踢拜仁
講緊法比加斯 雲佩斯個啲
就算希比 song 拿斯利都係

雲sir 真係好勁
每季都係操起一個打成季爭頭四

自從閪仔黎左呢幾年好多呢啲陰招

好想知阿狗整咩宣傳片整咁撚耐
拉布拉到興奮感都已經無哂

講得好！

廢事比人report

搞咁耐毛都簽唔到條返黎

如果仆街仔唔撚賣
迫佢踢多年唔知果年拎唔拎到冠

Report: Willian to sign Arsenal contract within 48 hours after passing medical

已經一d都唔興奮

唔用法包廢鋒應該幾大機會

可能整片果個炒左

由雲佩斯一下變到基奧特
真係痴線

willian黎咗應該都推唔爆個po

佢地一日都唔止一個po

又黎無限體檢唔悶咩？

你喺咪搞笑
基奧特果時第一日已經話自己黎到應該打後備
你瀨佢
你唔好話查狗同土超普

真係好慢

簽左

嚇鬼呀？

到10月先買
果陣阿狗應該排緊聯賽下半版

簽咗炒人協議？

簽咗新攝影師

阿狗D 48小時可以玩成個月

轉會開始又可以撚班牙狗

BREAKING: DIU NO CHINESS I DIU LO MO CHOW HI

費倫個邊,有咩人岩我地用?

列貝利

我屌你隻車狗
又賴鳩我

手足好波

查馬克加盟阿森納後，一度成為阿森納球迷的新寵兒，因為他常常製造入球，助攻，12碼，對方烏龍球，和令對手犯規得到紅牌，所以他亦有製造帝的美譽。首12場比賽製造7個入球、5粒點球、3張紅牌[5]

你睇嘢都幾得意
係咪都刁鬼咗先

第一代draw foul型前鋒
宜家拿卡第二代

撚狗咁撚班高層

咪撚賣拿卡俾垃圾蛆

基艾沙

超級經理人 Kia Joorabchian 接受採訪：

1) 關於 Willian : “距離 Willian 轉會的官宣已經不遠了，我們都知道他要去哪裡。”

2) 關於士砵亭小將 Joelson Fernandes : “說他去阿仙奴的消息是不真實的，我們甚至對阿仙奴從未提及過他。”

如果係我都唔續啦 球會又亂又買唔到人

唔撚再想睇

唔迷但Respect

過咗黃潛po

respect

據《泰晤士報》的消息，韋利安已通過了阿仙奴的體檢，這位32歲的巴西國腳預計將在48小時內與槍手簽約。

.........
都啱嘅，下一代球王點會嚟我廠

無限48小時

Kia 被問及他是不是會對阿仙奴的轉會產生不利影響，Kia 並沒有正面回答，而是攻擊鑽石眼：

“大家似乎都忘記了那個伙計，Sven Mislintat ，他給阿仙奴帶來了——我真的不想用這個詞，帶來了一大堆亂七八糟的球員。”

除咗Guendouzi仲有邊啲

唔知啱唔啱

咪俾比比分期囉
一期都20m

同埋伊禾比basic fee只係2800萬鎊
喺愛華頓打唔打得起都未知
如果打唔起 其實一兩期比比已經用哂伊禾比筆錢

倫敦晚旗報 Simon Collings：

Mari 手術後恢復良好，預計九月份回歸訓練。

咁暫時唔使買後防

我意思係仲有邊啲「亂七八糟」
係mk同Guendouzi差啲啫
一個人工高 一個搞事

其他都係平貨/打得唔差/自由轉會
仲要簽到奧巴美揚

淨係一個auba都夠殺啦

Sokratis 咪差囉 又老又唔平

Auba洗鬼佢scout咩

其實真係得羊係good deal
papa 勉強ok
其他都踢唔起

Leno
拖

Sokratis係唔啱阿迪達用啫
之前艾馬利嗰期佢係比較穩啲嗰個啦
未至於亂七八糟卦
同埋都係千幾萬啫

leno都踢唔起？

獌狗不了

Arsenal are reportedly close to finding an agreement with Trabzonspor over the signing of Mohamed Elneny on loan for next season.

It was reported at the start of the month that the club had offered Elneny to the Turkish side and they were all expected to sit down last week to thrash out a deal. Trabzonspor are looking for a player to replace John Obi Mikel who refused to return to the country after lockdown and asked to be released from his contract.

Elneny arrived at Arsenal at the start of 2016. Signed by Arsene Wenger from FC Basel for £11.25m, he never really looked like anything more than a squad player, at best. A tidy midfielder, he was reliable but more function than form who only ever scored two goals for the club.

Elneny’s Arsenal contract still has another two years to run on it and, with no buyer in sight, the club have no choice but to ship him out on another loan if they want to reduce their wage bill.

Elneny spent the season just finished on loan with Besiktas but it did not go well for him. He was sent off in his debut, had to serve a three-match ban, wanted to leave the club before Christmas and then spent part of the season threatening to go on strike because of unpaid wages.

As a result, neither party, you’ll be surprised to learn, are interested in continuing their relationship.

自從買左佢
條後防就廢到仆晒街
阿狗史上最廢防線

簽埋基奧雲尼施蒙尼
兩大名將之後

安個官宣都搞到成pat屎咁屌
要個agent講出黎

你都幾仆街
成條防線可以賴鳩哂一個
上季中堅打得最好果個都比你咁屌法

關佢咩事啊

你語氣係屌佢黑氣石 多過屌佢廢喎

papa其實一路都幾勁
細梅+沙上季都唔知踢乜

Erick Pulgar

10m買返黎即食 佢第一季都交足貨啦

唉...本來對呢個轉會有小小其待
而家feel到完全一鳩撚樣....垃圾

屌 原來咁撚貴買返黎

個波蘭龍?

千幾萬都唔知堅定流
當時聽親都係500至750萬鎊
即係俾盡€10m
未聽過£11m

喂 10月先deadline
咁快話一樣

Mesut Özil: ‘Every human is equal. It doesn’t matter what religion or colour you are. What I said was not against Chinese people, it was against whoever is doing this to the Uighur Muslims. It is important for the world to say that Muslim Lives Matter.’ [@David_Ornstein].

又得罪中國大財路
膠層會唔會雪到完約

其實係16m 30歲
有啲貴但都算勁
梅+沙=踢少兩個
左坦壓上去
右係比狗 一時列叔
成條防線真係靠佢頂住

佢叫最廢 咁豬維豬達果啲叫咩

敵助奴

條友幾似mari

cd rom 都忍唔住屌
有冇睇波架
papa 頂龍叫唔勁 未到史上最廢呀？

冇睇過迪佐奴 史維斯達 辛德老師（後期）Squillaci 再遠D 數施根都數到papa 啦下話？

唔好人云亦云啦
施維斯達唔算踢得廢啦
史基拉斯就真係見到都覺牙煙

羊

豬維豬/痴根/史廸派洛夫斯

佢都可以打翼衛

史基拉斯
由法國國腳變成一條廢柴

史上最廢？講廢大把人排隊喎

但個期加埋中野三寶都無而家失咁多波

起馬hold 住個波 雖然係禁區邊係咁磨唔肯射

無睇過敵助奴？

果陣條中場仲好過宜家,起碼對住d下游係可以禁屌
最多係輸角球死球

敵助奴 呢個名真係睇幾次笑幾次

Papa都有啲熱誠飛鏟同用身位得爆人，頭搥又ok
史基拉斯真係惡夢

papa 同拖真心唔曳
係唔岩達蛇用姐
唔使話佢地廢既

咁搶口

拖好勁

kia edu兩條友鬼到
好似班迷愛咁陰陰濕濕

老人院

法國龍好d wor

仲有件盧茲尼

維維安奴 Viviano

支持奧燒等於支持你自己

C8有風話針唔掂？做咩個個打晒輸數

場場紅黃牌送12m仲要扮傻

話佢返去皇

奧燒真男人

chiesa唔錯
翼又得打正前又得
曼好似傳過佢做Sancho plan B

又簽返佢

皇召左佢返去季前營

叻準嚟

唔係一早就話會返去先咩

kia個樣好撚奸

返埋皇pre season，jump la

我就係想搵機會 report 你

好波

施根... 未見過咁慢既中堅

你講乜X野呀

十足戲入面d 毒梟

叫連仔加條rule bam d爆閘狗啦

其實成隊都有幾個Muslim
阿狗冇記錯直頭係廁所附近整埋禮拜室方便d人入場之餘仲可以拜埋神

阿狗買人次次貴到仆街
又唔識賣

又要奶共

炒咗55人唔夠人用丫

諗諗下其實xhaka作為科索沃撚應該都明白東突撚既難處
點解佢又唔出聲

打到入歐聯決賽

玩緊抖陰

輸完個歐聯，所以咪拎返黎旁身

話你濕鳩丫

老野就識射黎我廠 D 潛力新星就話唔關佢事
當牙狗水魚咁湯

簽到人未

科索沃獨立=ok
光復東突厥=不了

Willian is expected to become an Arsenal player in the next 48 hours. [Sky] #afc

真.最後48小時

電訊報：

Willian 本周初已通過體檢，將於本週末官宣其加盟。

躝啦死車狗

你點做野架

吓 我根本冇同阿妓合作
我所有客仔都唔會嚟㗎喇

今晚安黎 我退出阿狗依個po

蝗通常歐聯錄柒
佩狗為左減會內會員壓力
都會鳩賣後備同青訓籌旗買星
所以以前蝗先有咁多水魚價回購
佢收返去唔係會用 而係直接準備賣居多

lm

記得唔好走數

黎唔黎都要退啦
唔係依個po,係退出阿po

拿拿淋躝啦

88

Willian is expected to become an Arsenal player in the next 48 hours. [Sky] #afc

Let’s go！

請不要再踏足有關阿仙奴的貼文
車狗狗竇Derby都躝

講左成個月 無能晒興趣了

又省包皮

聽袁文傑定唔知邊個節目講過，Leno個轉會費係比得多過利記開既價

細爆應該係佢最成功既deal，因為有錢賺到

理撚得安黎未, 我要羊續同 古/PARTY/GABRIEL 黎就得

我要c8呀

無限48

gabriel 去拿 party 去蛆

皇馬似乎唔肯放

冇買人, 要收返用

其實會唔會c8根本唔係達蛇個理想陣容入面？有乜理由租借錢都孤寒

鍠唔用又唔放

冇c8,睇黎要買返iwobi做靈魂中場先搞得掂！

利記簽左leno仲有冇歐聯

細爆都未放到賺咩錢

仲有辛特路斯呢

係
leno 利華話€21M可以拎走
raul條友走去bid €25M

辛特路斯都叫做勁咗一季
係比杜奧巴打爆之前都ok喇

個日睇返片，先發現個年歐聯亞軍，用佢作客打皇馬

好撚癲

48^48

有享利乜都得啦

跟波波池真係無窮人

無記錯既話 打祖 打維拉利爾都係佢
阿個歐冠連續十場不失球 佢都出咗好多場

打蛆嗰場mark到查斯古特隱曬形
咪撚拉佢同迪佐奴比

拖仔個STORY 係咁比個細路打煎巴佢

依個po
即係下個po 會躝返嚟

奧斯爾：阿迪達冇畀機會我

【Now Sports】奧斯爾自復賽後都沒有為阿仙奴上陣，他坦言未獲領隊阿迪達給予機會。

周薪高達35萬鎊、成為阿仙奴隊內最高人工的中場球星奧斯爾（Mesut Ozil），自復賽後未曾為兵工廠上陣，引致外間傳來他和領隊阿迪達不和的消息，「大眼仔」日前接受《The Athletic》訪問時，談及近月在阿仙奴坐冷板凳的情況。

「作為一名球員，總有時候會遇上逆境，難以經常都很快樂，尤其得不到上陣機會。當你清楚知道自己的狀態，但同時間亦沒有被領隊選中落場，當然會很失望。因為作為一名專業球員，不論擔任後備、落場比賽、在球迷面前表現自己，以及協助球隊爭取成績，都是我喜愛做的事。」

其後奧斯爾坦然不明白阿迪達為何不給予自己機會，「我完全尊重領隊的決定，但我相信有關決定應取決於場內表現。復賽後我未曾獲得表現自己的機會，當球員因狀態和表現欠佳的原因而未被起用，我是完全了解的，但事實並非如此。」

儘管不受重用，但奧斯爾卻無出「廠」之意：「我立場很清晰，我會在此留效至合約最後一天，為球會付出所有，刻下情況不會將我打倒，只會令我變得更強，我過去已展示過自己可重返正選行列，我會再次做到。」

圖片來源 : ©AFP

我覺得佢都算ok後備右閘起碼都夠硬淨， 史廸派洛夫斯真係經典， 好似唔識踢波咁

真人好撚普通
利申：有同學識佢真人

波波池又送錢俾大家袋

連狗好少第1次貼BAM圖就BAM人

Lacazette + Cash for Dybala. One can dream

IG 個樣都唔太靚

美斯都做唔到呢下

都譯錯得幾離譜
係fb見到原文
人地原文個大慨係佢想出場 但可能因為唔肯pay cut同政治迫害搞到無得踢
比人譯到屌緊達sir

乜水

禮拜三變到weekend執撚左佢啦

燈燈池準撚過d 所謂賣料狗

個阿嬸乜水

邊個嚟

依家話安48小時內簽約都唔興奮
你話突然唔嚟都可能驚訝啲
又無C8又無Party

美斯點會唔得

u tsla fatfat la

每晚12點都係一個希望

twitch 直播

傑出阿仙奴有翻譯
睇完對ozil只有respect

列文
伊保爾 托尼 辛達路斯 法明尼
吖嘛
條防線真係畢生難忘

學佢話齋無論艾馬利定達sir執教果時佢一出翻黎都叫做有貨交
就因為其他原因無得踢好on9
當然唔係話佢一出黎carry成隊一定要放正選
但後備都無就無乜理由囉

山狗簽約即傷

佢之後訪問有講
比杜奧巴SM完有排晚晚都夢見杜奧巴

PTSD

30M Pellegrini
如果冇C8
Pellegrini
Xhaka Partey
咁都好J

partey都唔會有啦

登鵰未

你安,古,party黎阿狗= 美羊會續約

都話高位入

咪傻啦，登到我含撚呀

Stade Rennes want to sign Arsenal defender David Luiz. A meeting has been scheduled between Stade Rennais sporting director Florian Maurice & the player. [@MohamedTERParis] #afc

48又48之後就去左第二間
熟悉的劇本

下

換卡馬雲加

咁你含硬都得啦

咁瘦
黎英超應該一下撞到斷腳

25M放比你

如果我含撚可以換黎登雕我唔介意呀

你想含邊條撚?

剷蛇先啦緊係

點解咁遲入

喺上次升到hihi果時入ga la

不過其實您都係預長線嫁啦

係! 正路都有得再升

輸一場要種幾多棵樹

Gianluca Di Marzio【 Tier 1 】:

里爾拒絕了愛華頓昨天對 Gabriel 2000萬鎊的報價，因為拿坡里和里爾之前有過君子協議，如果拿坡里出售 Kalidou Koulibaly，他們將會引進 Gabriel 作為替代者。

如果 Koulibaly 留隊，Gabriel 的經紀人才會評估來自阿仙奴和曼聯的offer。

即係要寄望條老野留隊先可以買包皮?

咁應該唔輪到我地了

比多少少比agent咪得囉
君子協議有撚用咩

明明講好咗撐東突厥開始就一世迷燒
當然繼續撐

Fabrizio Romano 🗯
@FabrizloRonamo
回覆給
@_AlexUtd
It seems that Dybala first choice club is Arsenal and Arsenal will accept the player on loan with a obligation to buy for £20m still negations but it seems this one will be done!

收工了天日又wfh

fake sor

堂堂球星點會對中遊球隊有興趣

羅馬體育報【 Tier 3 】:

阿仙奴為羅馬23歲防守中場 Amadou Diawara 提出2000萬歐元的報價。 由於托里拉的工資待遇問題，兩人直接交換的可能性已經被排除在外。

簽到梗係好
中堅始終都係要換

假啦屌，20m

大家自己諗諗岩唔岩用

20m買到既話 300k人工又點話

咪係 用到亂七八糟呢四個字有啲過份

其實Mary幾好
同Luiz一樣長傳+制空
希望接到佢班

果然有pre-agreement
完

dybala 踢英超應該可以掛靴

咁個SARR?

唔信會黎

用拿卡拎去換

唔會啦 睇左假fabrizio

fakeeee

法記 Mohamed Toubache-ter :

法甲雷恩有意收購阿仙奴巴西中堅大衛雷斯。

mary傷之前球皇片
用波唔差 條片睇唔到受高壓會唔會爆
有長波 高波頂哂 睇唔到防守技術
係可以接受既睇片

德甲

咁好

Don’t get my hopes up’ – These Arsenal fans can’t believe Philippe Coutinho’s big social media hint

睇j片都接受唔到就真係好撚廢

caughtoffside

賣波衫我廠都fatfat

所以mary未到好撚廢
合格過papa holding 張伯斯果啲

咪玩啦

夠令仔

REISS NELSON
📈Appearances: 22
⚽️Goals: 3
🎯Assists: 3
Nelson was given a handful of starts right off the bat when Mikel Arteta joined in late December, and clearly had the confidence of the manager in him. The youth English international showed plenty of bright glimpses this season, but never had a run of games where he consistently impressed. Still only 20-years old, he has shown he has the potential to make it at the club and continue improving to at some point be a first team regular. With Europa League football qualified for again, keeping the pacy winger to play in the cup competitions again next season under Arteta might not be a bad idea.
🔺Season Rating: 6/10
📌Verdict: Keep

@Arsenal

拿坡里是在和里爾交易 Victor Osimhen 時達成的君子約定。 同時，拿坡里需要加快 Koulibaly 的交易，否則里爾就會考慮其他俱樂部對 Gabriel 的報價。

gabriel 都全家follow arsenal

官宣 :

阿仙奴U23攻擊中場 Trae Coyle 正式租借加盟英甲球會基寧咸。

冇出一排，Papa同Leno就變左史上最廢同中規中距

Leno 都廢？

鏝63m bid 高列巴尼就仆街

啱啱先搞完場大龍鳳續約

計好咗

咁papa又真係中規中距既

leno 中規中距 papa 最廢 應該係咁理解

25m放比佢

咁快比人簽左

免費送佢走 換卡馬雲加既優先購買權

換返雲加算啦

有冇ar叔

有冇得借英冠

講咁耐，睇黎都得個吉

點解呢度啲手足反nelson
佢唔算廢啦
打後備落底出波啱晒

Willock

我地d妖妖淨係應付到英甲對唔閪住囉

下年打起nxxxx ,nelson, ar叔 如果仲喺度
saka , 冠已奪

Saka啱啱攞咗件7號唔會走啦
不過安嚟nelson真係冇位出
除非拿走

仲要成日想用佢嗰陣就輕傷

Nelson都幾玻璃下本來好大期望

我話ar叔

安打中場

牙叔呢個名係幾時叫起連登定高登年代

wilock呢

快撚d走

電欺唔洗走住啦 比佢玩多年

仲要比佢玩多年？ 真係玩喎

無限48通常都冇好嘢？

新包皮come ars la diu
pepe做唔到野

應該依度

WFC 擺明要安踢中場都唔用佢

岩岩都見到
但唔係好信古一招會黎

高登已經有 個樣二十碎就四十碎咁

翼黎講個人能力不強
後備OK嘅

第一次聽係叫佢戴金鏈上場
之後就叫金鏈叔

古天奴ig follow左美羊 雷斯 施迪歷蘇亞雷斯 同巴丁

pm pepe

so what?
新包皮成家都follow我地啦

足總杯最尾個兩場好好啦
尤其係對鏝個場 戰神級水準
無功都有勞 又可以教下saliba

咁都丁？

連金章安分分鐘射唔出

金章安係時間問題姐

安done deal左啦陣間公布了

收左工啦

英國時間就黎下午5:55

白俄羅斯

唔洗含撚

唉 我地真係失敗到呢

又玩呢啲

純粹想follow下，再引你班阿狗除褲啫，嚇我唔到

珍

達套體系分分鐘電欺係後防係最重要果個
得佢用到波

英國工已收

去意已決就唔玩留thank you giroud

又J ig

聽日應該有啦

迷埋D TVB廢星肛交敏
你都係唔好退出阿PO啦
你退出連登啦

唔係N賓講先架咩
印象中係上年已經有
金鏈係今年嘅事

迷基是好朋友 請勿惡言相向

我咁啱見影視台有巴打po copy link咋
我見有ar po巴 成日蒲tvb即討la

開名吧！

又25
迷基既都係養唔熟

白俄羅斯 發生咩事 做咩無啦啦屠殺平民

迷基ig需要大家支持

支持白羅斯人民先

這個當然

竟然仲有蒲tvb

Torreira <> Pellegrini
益下羅馬

果日netflix睇完v煞 最尾果幕都幾難發生

星期二史學家？

都係唔敢喺意甲買任何球員
就算koulibaly 都冇頂級中堅嗰種感覺 一個連 smalling都可以翻生嘅聯賽好難作準
蛆嗰班又係 成隊因為fifa屈機就好似好勁咁

謝雲奴 識飛

意假D後防 盧卡古都翻生

荷甲 法甲 意甲
邊個中水貨機會大

幾時變Sancho

冇party

去左同祖記傾

Partey sub

係後備席同達sir phone sex

馬杜迪去咗美職
祖狗搶party了

下體今場輸波出局啦
之後party準備過黎

叫左sancho黎我廠先

兩隻窮鬼搶

Nelson身型差啲 踢英超對佢黎講太辛苦

好似個總統選舉舞弊，取消反對派參選資格之類

等睇牙狗慳果少少錢跟住miss out 哂所有 target 然後再用 10 幾 20m 簽啲高薪清唔走嘅垃圾返黎

之前睇唔夠?

依家蛆狗有成堆市值10~20m垃圾老野
牙狗放拿卡換幾件返黎strong hold吧

法甲！

PARTY呢D點到我地簽

祖狗d 波衫錢洗晒未

Partey DM左我話唔黎

5出party

住倫敦點都正d la

下星期五已經復操
乜野官酸都冇
連auba 續唔續都未知

意甲極低稅

咁藍斯咪fatfat

有冇人陣間睇波

意假最高稅只係23％包外來球員
英超冇記錯要50％

好鬼痴線

《請珍惜你身邊所有迷阿嘅男仔》

唔知各位絲打身邊有冇阿仙奴球迷呢
如果有 請好好珍惜佢哋

迷阿嘅男仔 唔會始亂終棄
因為咁多年冇冠
都冇放棄過睇隊西波
唔會貪新忘舊

迷阿嘅男仔 品味唔會差得去邊
因為Wenger ball先係真正嘅足球

迷阿嘅男仔 多數任勞任怨
就算阿狗隊波幾閪都好
最多都係哭幾日波喪
但都會繼續作賤自己睇隊西波

迷阿嘅男仔 多數節儉樸素
因為佢哋深入了解雲爺爺 量入為出
低賣高買嘅理財哲學

請珍惜那個迷阿的他吧

今晚歐聯Upxxxxxx大戰party

之後一齊官宣加盟阿狗

兩個準隊友

做乜又space又隔行
扮歌詞

迷阿唔等如迷雲你反雲9咪攞光環！

希望道歉哥可以盡快面對自己內心既真正想法,
雖然你不時侮辱雲加
講好多連神都好難願諒你既言行,
但係心胸廣闊既雲加係唔會因為你地幾句污衊既說話而同你計較
我知道其實你心底裡,
係喜歡雲加的,
只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁,
其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大

分段

警世
屌醒班港女！

仲有好多可以寫
迷阿嘅男仔 懂得知足常樂
因為佢哋會因為贏咗個盃/爭到四而欣喜若狂
唔似其他球迷咁 一定要得到一切先會滿足

《請珍惜你身邊所有迷拿嘅男仔》

唔知各位絲打身邊有冇拿卡錫迪球迷呢
如果有 請好好珍惜佢哋

迷拿嘅男仔 唔會始亂終棄
因為咁多年冇冠
都冇放棄過隊西波
唔會貪新忘舊

迷拿嘅男仔 品味唔會差得去邊
因為拿卡波先係真正嘅足球

迷拿嘅男仔 多數任勞任怨
就算阿狗隊波幾閪都好
最多都係繼續係場上奮鬥
為阿仙奴獻出所有

迷拿嘅男仔 多數能屈能伸
因為拿卡可打中鋒 又可打假9
即使打後啲要放棄部份入球機會都在所不計

請珍惜那個迷拿的他吧

得閒寫埋叔版本

万刀甲咪同屎塔肥散咗

全隊都適用嘅文

有冇高安基版本

冇問題
我咩狗屎垃圾都可以包裝得好靚

無所謂
屎塔肥損失
万刀甲踢法似羊 去到50歲都有貨賣
反而屎就變鄒皮老女人冇人要

TheAFCBell :

祖雲達斯加入競爭的傳聞並沒有對阿仙奴與 Thomas Partey 的交易談判構成威脅，球員的意願仍然是加盟槍手。

我願意埋單

呢個source tier幾

猁狗都簽泰亞高 我地仲係碌鳩咁放棄

Best source on Partey次次都係佢定驚
睇佢一戰成名定一戰收皮
佢算係咁 話收唔到新包皮料會認

阿狗唔係真喺出200k吓嘩

利狗仲肉酸過我哋
泰亞高呢啲級數30m仲要左度右縮

我地免簽一件老野炸宜家咪撚咁口響

定啦
下個禮拜古派包一字排開

寧願買貴算好過買次貨

人地英超冠軍+上年歐聯冠軍

係唔明驚乜

下體冇出party 唔通

垃圾隊靠黑哨同-6
最撚憎利狗

安9成係等埋成班potential巴西signings搞gimmick野

全力支持rb
Party完場好過黎啦

我哋笑利狗 等於侏儒笑人矮

佢罷踢勁想加盟我廠

傷咗一陣賣唔出

下體在禁錮Party

Tier ITK

party是阿仙奴最後一塊拼圖

我地社區盾就教訓呢隊閪波！

講馬一定要跑得快過馬咩
我係要笑利狗
吹牙-6隊

邪盾，我地要聯賽冠軍就好了

真
利狗迫害爺爺咁多年
年年晏菲路慘劇+40m+1+笠張狗波衫
今年要佢哋一次過還債
殺利阿歸來

五個冠軍
缺一不可

rb d波搓得幾好睇

個波幾靚

Upaxxxxxx睇落幾矮 原來都185cm

連登無左下體狗竇咩

有狗竇咩
話說笑清開黃潛po 未

包皮都似去Napoli
睇唔到仲有咩巴西人會黎
關鍵在我地無錢
連party c8呢兩個又重要又基本既都可能空炮
唉

佢用波 幾穩
又快

U乜春

upxxxxx 勁到仆街

如果我地上年壓哨簽到u乜春既話

Rb企硬要60m

rb個球會字幾肉酸

我地下季隻字幾特別

爆血

係度撚dc狗咁

好撚勁

勁到

upxxxxxx
Gabriel

RB 44號好撚勁 搶晒d波

派對係咪冇出

想睇火車頭 冇左佢馬會好似好難轉守為攻咁

upxxz

sub

收哂腳都插到咁

唔知有無機會睇到互射12

下體快D出局比派對過黎啦

無睇，勁？

勁過拿卡

好勁 大舊衰但好穩

印象中oblak係唔係唔識救12m

下體無左party個中場搶輸哂

up乜春勁撚到

唔識救

唔係有解約條款咩

黑人中堅黎講都算數一史二

我地要up乜春得啦 個包皮比佢地

都唔同位

好勁

講叔可能好d

Molamola u乜春 下年位位50m佢任揀

睇livescore 個網
萊比錫係踢3331

少少似金寶叔

唔係已經續咗紅牛la咩

成日企定定睇人射

個樣 勁似

up乜春用波好勁，意識又好，完美進攻型球隊中堅

點解人地咁少 nigga

都仲有50m解約啊

點解鏝唔爭u乜鳩

買買買

我地隊波冇個好似佢咁可以推波幾十碼既人

大衞雷c有c8都推到兩下

c8 已經唔喺我地既人la

C8都唔係我地隊波

唔計位置，party同up物春 二堜一 你地會揀？

Partey

年年都有200m轉會費洗乜2揀1

party

如果入到party加up物春，我地班宣明會勁到

要返雲加 佢可以點石成金

但戰術收得皮

好快回家 一攞錢拍鳩佩雷斯主席

那有錢Gabriel 30m都死磨爛磨

rb

partey明天官宣了

U乜春：好彩冇過阿狗

靚到

RB勁到
馬體10條友係禁區都mark漏

welcome party

Sabitzer好勁

Partey已經係我地既人

肯150K先啦

Welcome Party

當初買左少爺子你話幾好呢

堅勁 實而不華
欣賞好耐

btw welcome home party

希望人工盡量低少少，跟住好去官酸

睇 Upamecano 踢波懷念 Kolo Toure 😣

想簽埋佢

我FIFA Nkunku+sabitzer+upame+mukiele屈到傻

FELIX 好似都幾勁下

Partey飛過黎見達蛇未牙屌你個閪

Nkunku無限接近我地 但我覺得愛狗唔會識教

紅牛兩邊d出波都柒咗好多球

踢錯隊啦

Nkunku踢阿狗既話應該willock咁上下

go ars la diu

UP仔輸12M

upxxxx 勁到送12

upxxx癲

屌原來插水

luiz接班人

來吧Partey

又燈

人地高幾班呀, 呢D係電欺既話真係輸左12M

好想買fm翻黎ff下

Lemar宜家影都冇好彩當年冇買

踢翼可以0球0助攻

對埋今年姐

Party聽日可以飛黎倫敦了

dc 狗

奶達出黎救世

咁都唔出party係咪證明佢想走了

Upaxxxxxx幾勁

走去祖了

擺底50M有冇機會買到佢

支那高都幾勁

直接飛黎倫敦體檢

Felix勁到仆街 真係去錯隊

felix 個下跌應該有12m
btw 支那斯高都幾勁

佢有release clause根本任揀隊

個時唔係傳到話佢新星冇100M都唔洗諗咩

下體真係1 億買wo

果時肯簽就好 又唔貴 佢本人又想返歐洲
明明當年人地SM我地 踢左兩年中超都無點退化

無了

唔係冇100m唔使諗
係一定要俾解約金

馬體買咗幾錢？

唉冇啦

過億
馬體將基沙文d錢all in左佢

1e

126m

屌燈撚到唉

Party hold住

On 3 July 2019, Félix signed a seven-year contract with Spanish club Atlético Madrid for a transfer fee of €126 million (£113 million), the fourth highest sum ever paid in football[31] (this was also Benfica's biggest transfer and Atlético's most expensive signing ever) as well as the second highest fee ever paid for a teenager (after Kylian Mbappé), with the Spanish club initially paying €30 million and the rest €96 million via installments, thus surpassing Félix's €120 million release clause, and with Benfica paying €12 million in mediation services.

踢12 碼 rb 贏

黎阿 俾達蛇教 變左新巴丁啦

但佢平時有冇正選踢

新c 朗啦 仲巴丁

正選 後備之間 又有傷 數據好廢
所以全世界話佢去錯隊

唔好玩啦, 而家簽個50M 都好要左度右度, 講咩FELIX 呀

新nelson

水貨 一季得6 球
不過踢錯隊啦 如果佢係去鏝應該不得了

億幾竟然唔係必然正選

Felix係 €30m + €96m installment

買潛力啫，後生唔使咁急正選嘅

去曼城起碼都要bulk啲先啦

先20 歲 有排玩

講起鏝 真係想知邊個接到阿古獸 耶蘇又廢撚到仆街

我真係好想PARTEY 黎

心理質素屈
踢第2場1隊就係里斯本打比，仲要入波

歐霸打法蘭克福都好勁下

最多到時課隻頂級中鋒啫

MORATA 都真係好廢下

去蛆分擔牙朗壓力

佢係真係有質素 只不過唔係好似基沙文咁比一套佢玩先搞到依加咁

依加市面上搵都有d 難

我記得個佢仲係轟個時佢好似比人死亡恐嚇, 又屌佢老婆

夏蘭特依啲分分鐘比佢格硬買到

佢真係好似撚廢 廢撚到搵唔到形容詞
但佢賣到56m

下體好撚煩, 個撚個係到插插插

呢個都真既，不過我覺得如果比多一兩年下欄凸真係成到材，到時就皇拜疤

下體都唔知點解連接返兩舊垃圾

想問下即使射12m定加時先

射左12m 仲邊洗加時

DC威咗半季就沉

下體買水貨都有一手過50m 既 水鳩硬咁濟

Welcome party

THOMAS！！！！！！！！！！！！！！！！！！

GOALLLLLLLLLLLLLLL

sabitzer 彈去左邊 ? 勁撚靚

Party直接嚟倫敦可以了

中間彈落去個下靚到

trippier點企位

靚撚到 不過唔應該開心住， 因為我地係阿仙奴 放到埋口都未必食到

都話sabitzer勁

唔出Party抵啦

驚整傷我地既人

開得party未

萬一出場傷咗咪賣唔出？

岩岩中間個下係邊個彈

想要sabitzer多過party